# Collectd

## Collectd et kairosdb

### Installer le plugin de communication kairosdb de collectd

Récupérez celui-çi et pas un autre : https://github.com/kairosdb/collectd-kairosdb

### message 1 1 Type `??' isn't defined.

trouvé avec journalctl -u collectd
